蘋果獨家：政法委書記郭聲琨南下深圳 撐港警拘捕違法分子

面對香港因反送中抗爭運動持續，繼中央政治局常委、中央港澳工作協調小組組長韓正早前先後兩次南下深圳坐鎮後，《蘋果》獲悉，曾任公安部長的中共中央政治局委員、中央政法委書記郭聲琨今日已南下深圳指揮，為應對香港連串的暴力事件部署工作，支持香港警方對觸犯法律者採取拘捕行動。

消息人士透露，面對香港持續的暴力行動，且不斷升級，中央在評估香港的形勢後，不容暴力事件升溫衝擊警察挑戰法制，隨後派郭聲琨南下深圳，聲援和支持警方採取強硬手段。這由近日香港警方大肆拘捕與示威活動有關人士，包括昨夜突擊火炭一個工業大廈，檢獲汽油彈、含大麻成份的精油，以及攻擊性武器，並拘捕8人，包括香港民族黨陳浩天。今日再到火炭另一個工廈搜查，爆炸品處理課人員亦有到場，可見中央強硬的態度。

有傳香港將於本月4至6日戒嚴，消息人士透露這個說法荒謬，中央支持警方，不論涉案人士是黑是白，都會依法拘捕。

違法分子係咪講緊警黑

blablabla.....汪汪汪

中央軍委主席習近平就話姐......官大細不值得推！

支那示威推翻幾架警車已經係最底消費

收皮啦你指揮？你識條鐵咩講到乜乜柒柒常委就萬能咁，又唔睇下佢咩料呃鬼食豆腐就得

落左台之後蟻螻都不如

政法委書記細？？政法委書記係25個政治局委員之一，負責成個公檢法加武警系統。之前周永康都係政法委書記咋大佬

周永康係政治局常委，而家呢個只係政治局委員

who

因為自周永康兵變之後，政法委不再入常，同時失去武警指揮權。

奴隸聰要俾幾多人指佢做野？

who?

武警而家由中央軍委直接指揮

周永康最後咩下場

問題係政法委書記郭聲琨有咩資格干涉
唔係港人治港,高度自治咩

老董時期都係搵班公公做護法
現在係公然直接指揮

就算好似黑警咁講叫上帝落嚟都係咁㗎啦

基本法22條

又唔係指揮解放軍，指揮公安用政法委就夠

有公安到咗香港？

不論涉案人士是黑是白，都會依法拘捕

政治局委員都唔細呀大佬。

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

以前中央政法委可以控制公安部指揮武警

而家武警統一咗由中共中央軍委直接指揮